# Структура

* "/source/" — папка с файлами для изменения
* "/production/" — папка с файлами, которые автоматически копируются из /source/
* "\*.html" — файлы страниц
* "gulpfile.js" — файл GulpJS для автоматизации задач
* "package.json" — файл NodeJS для установки необходимых пакетов

## CSS-файлы
* "/source/css/base.css" — общий файл стилей для всех страниц
* "/source/css/index.css" — файл главной страницы
* "/source/css/\*.css" — файлы других страниц

## JS-файлы
* "/source/js/\*js" — файлы страниц

## Картинки
* "/source/images/\*" — файлы изображений


# Запуск

## Зависимости

* NodeJS
* npm

## Команды терминала

1. Зайти в папку проекта "cd ПУТЬ_ДО_ПАПКИ"
2. Выполнить команду "npm install" для установки всех необходимых пакетов
3. Выполнить команду "gulp" для запуска проекта (при необходимости выполнить "npm install -g gulp"). Откроется окно браузера
4. При изменении файлов CSS/JS или HTML браузер будет автоматически обновляться
5. **Новые CSS/JS файлы и картинки подключать из source**
